我知你想講，而我想聽

若要搵人分憂，隨時打俾我呼救

香港獨立

唯一出路

😘乜鳩

唔撚想講呀屌你老母收嗲啦

唔想講就想講先講囉

我都chur左兩星期功課溫書啦！！

乜乜鳩

講完又點 咪又係晒鳩氣 唔能想講 唔能講 屌你老母

我想快啲揾到岩既人發展

同埋快啲收到intern 合約 咁就唔使擔心 可以confirm

快啲溫下書好快就過啦啲時間

😘唔好嬲，send返個俾你

咁你想講咩先
咩做就話哂鳩氣咁真係哂鳩氣

thank u樓主即刻俾條仔睇

我都未搵到parttime
Good things take time,急唔黎！

唔好咁啦天氣凍係寂寞啲嘅
冷手打個熱飛機算啦

佢地前日打俾我 話今日禮拜會寄合約
咁收到簽埋名 就可以安心曬

你諗住揾咩pt ar?

其實都無咩要求，服裝手搖餐飲乜都有搵

你讀緊書？幫人補習啦
我之前都做

我最親愛的朋友